全球逾9600萬人確診 荷蘭擬宵禁及停飛英國等航班

美國約翰霍普金斯大學數字顯示，全球累計有超過9600萬宗新型肺炎確診個案，超過200萬人死亡。

英國再多1820人死於新型肺炎，連續第二日創疫情爆發以來的單日新高。荷蘭當地星期五傍晚開始在全國範圍實施宵禁令，並停飛往返英國、南非和多個南美國家的航班。